7.1有咩做

相信有唔少和理非既朋友同屋企人,7.1都會睇CCTVB既煙花直播,同埋會同出去睇煙花🎆

小弟有個建議,我哋而家每做一樣野都會俾政府造成唔同嘅壓力,某程度上係反映民意,

既然二百萬人上街政府都係話得33萬,仲少過去睇煙花

大家有冇諗過7.1罷睇電視直播,叫屋企人唔好開電視

當然係唔好出去睇煙花同參與當日任何嘅慶祝活動

到時蘋果可以收集數據,證明到大家對政府嘅民意又創新低

如果做到七一睇煙花得返幾千人就真係另一個創舉